772閱文 聽朝買定賣

strong hold
不問價賣

100蚊放

參考6060 搵個靚位放

參考6060
聽日放左佢幾日後再入番

一張圖答你

兩日後賣，第五日買番

不問價放！

唔係我點買

死server, 大家都做唔到買賣

某幾間高危，尤其是頭30分鐘

得4股當留念算

賣啦
我幫你接貨